AO港台副處長指「無罪假定」再調查 利君雅質問高層：點解我變成受屈人？

香港電台《視點31》主持利君雅上月底被延長試用期120日，並重啟有關投訴她的調查。港台節目製作人員工會今召開員工大會，要求管方交代重啟調查的理據。工會會後指，負責重啟調查的副廣播處長馮建業說以「無罪假定」進行調查，批評馮的說法不妥。據了解，利君雅有出席大會並稱對事件感到含冤。

《蘋果》獲悉，利君雅會上有發言，表示對事件感到含冤，直指負責處理重啟調查的馮建業「無罪假定」說法是詆毀她的人格及專業，亦批評事件顯然是程序失當。據悉利君雅會上說，涉及她的投訴更包括種族歧視，過去平機會都有出聲，質問：「你哋（管理層）有無為我主持公道？點解我變成受屈人？」

香港而家就係玩文革

黨委書記好野

真正種族歧視就唔出聲,支那人就話種族歧視,真係不知所謂

記者報導真相 = 犯國安法

【有圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

種族歧視！

處長直接CFM唔得，可以比個副處耍撗手？

雅雅加油